細個有條嗌交萬能key

我有言論自由 你吹咩

唔知下一代啲細路仲可唔可以用呢條Key

出門啦諗

我老豆係國安

反彈！